急，香港而家被大量電磁輻射炮攻擊緊

好驚，點算命。。。。

太陽光，廣義的定義是來自太陽所有頻譜的電磁輻射

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！